想換銀包，有無牌子推介？

要求間隔多，同埋來耐用啲(因為會出入工地)。筆直500-700度，想問下巴打們有咩推介

paul smith

Nike

都係買gregory wallet

gucci

深圳？

...

Kate spade

fossil